覺唔覺啲人開post乜春都打hashtag好on9

A hashtag, introduced by the number sign, or hash symbol, #, is a type of metadata tag used on social networks such as Twitter and Instagram and other microblogging services. It lets users apply dynamic, user-generated tagging that helps other users easily find messages with a specific theme or content.

#乜柒都打hashtag
#以為自己好潮
#好似加咗hashtag之後講嘢都串啲

#hashtag

#有d人 #好𠃊
#鐘意咁樣 #打好似好 #型

#metoo

#樓主傻仔

#佢地都弱智

#=樓主

真

#曲線要講到明

#TWICE
#트와이스
#Eyeswideopen
#ICANTSTOPME